九龍文理書院「香港校长怒夺学生港独旗帜」

【香港學生校運會上舉「港獨」旗 校長震怒衝到賽道奪走旗幟[怒]】#香港校長怒奪學生港獨旗幟# 近日，香港九龍城文理書院一名學生在該校舉辦陸運會時，無視法紀，公然手持寫有政治標語的「港獨」旗幟上場，校長歐陽惠賢大發雷霆並衝到賽道從該生手中奪走旗幟

上埋微博熱搜排13

don't make stupid people famous